深夜限定心事台 (94)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

改準耳改刀耳耳法材映動耳佢影午勺改劇改國刀力爭尸

渣到

牙濛

嬲

濛濛。

屌你

笑屎人咩。。。

牙叔威返次

柴b

牙濛屌完女？

哪有

濛屌女 non stop

Jm9

牙透 恭喜你

我敬老唔同你計

收到風 雙飛添

發爛渣

返工專心努力工作知唔知

多謝

呢個獎大家都有份

木星B小姐 你好。

G持
清好波

村c先生 你好。

死啦聽日仲要八點起身

驚閪，我琴日要6點起身3點先訓，到依家都未訓

直接通 ez

夠薑B你咪訓囉

Hello 又係我
今日唔洗開會到9點 但要上德文堂

勁眼瞓！

星期一返9am 星期日係friend 屋企通頂直接返工

姜b?
柒咗咁撚多

做乜撚

So b又入咗
叻別

MilchUndHonig小姐你好。

編輯

哈哈 咩事

咁都柒。。。

我都跟得上潮流架。

我聽朝Test

只通說我鍾意仔呢個陰

早啲抖抖

唔係好明你講咩 唔好意思。

依家仲有半個鐘先完

anson lo

瞓先啦 各位早唞

唔知

早抖

鍾意仔留呢pat陰

半個鐘點計出來的。

唔掛得咁樣衰
姜b無咁柒

識野

Miss him

半個鐘先落堂

挽留

如冇力挽回 要懂得放手

不專心上堂

差好遠喎ching...
要驗眼？

一陣join

原來沒有我的你 大概早和某某一起

逝別了的人再不可擁有

勁眼瞓
係咁用電話

咪又係陰。。

馬體真係唔可以再豬
要力保皇位

此陰不同彼陰

話俾牙蛇知

我利都唔可以再豬。。。

係miss

終於睇完本垃圾工具書

miss

早啲訓啦

唔好再貼我上黎 謝謝

下次會四重加密

心繫鈴鐺

牙透幾時訓，想叫你起身all尿

馬好耐未冠過 典同

好啦 早抖

4點左右啦。

叻仔

好靚仔 請check pm

今晚睇下PSG先啦

垃圾疤收皮請早

琴日見到C朗都登佢慘

hugo19911

比比鳥

保方

G 持波圖

今晚捱眼訓睇輸

神早pmed啦

比比太強

G持

有踢咩

我就訓著

放我走

ling dong,you are fired

真係好正

唱到手仔都震埋。

Please

get out of my face, you only want to sleep

點解佢把聲可以好聽成咁

我21歲做梗啲咩

屌女

And money

乜都無。。。

飲咖啡

ling dong, drink with me

轉黎轉去都冇歐聯

我想今日pre order m47

唔飲酒

想屌女

快啦

真

m47淨係知係highway

你啱啱完屌完
又扮無

好掛住佢

搵佢

已經pre order了

磨豆

繼續吹

Sorry I don’t know English

男神鹿

嗰句中文嚟

終於

。。。。。

禾刀想係

食女無數

講咗幾十個post

真係好想好想要

想跟佢學野

Fuck you

出聲啦咩

想跟你學野

我下定決心！

想左幾十個post

首先要好似佢咁靚仔

羨慕
分D嚟oj?

雙眼皮才有資格說感情事

上水

等包膠

又bin

成班咩事

咁夜肯定瞓咗

鞭自己

又撚

我係喎

其中一個原因係我平時用開電動怕自己懶

佢都係咁諗梗
最後你地各自瞓咗

飛轉韓國先

搵我

X你老母

我三眼皮

唔會喇

我係清泉唔太清楚

有潛質踏三船

講事實

我手動開

牙鹿對住個mon 笑得好開心

邊敢撚料姐呀

事實

試過未

話說之前喺youtube見到啲術後vlog 見到都覺得痛

我單X你老母
命犯天煞孤星

自己手動？

我好攰

多左喇濛姐

抖成年

你噏乜撚

我都收到

加油牙 返埋呢幾日就田happy birthday

唔講啦

連登打交女神

*happy Friday

佢先睇到我加多咗幾重。

知佢咩料啦

淨係見啲人打針係面都覺得恐怖
打走個黑眼圈 插支針係眼皮撩

要做全智賢

哈哈

我三眼仔

成個韓仔咁 呀 唔係 係韓叔

好恐怖點解啲人咁大膽 仲要有機會失敗

做半智賢

Happy birthday

牙料 警告你。

撩錯位典算

無錯 就係我

。。。。 。 。

屌 我笑咗

警告完會典。

牙木星係咁hea覆

我立即發癲。

Rip

毒撚唔知講咩好

想睇 最好錄片。

偽毒撚

已經好滿足

期待

清泉偽毒

鐺鐺先係唯一清泉

想睇

Errrrr....

好正 J咗

有好嘢梗係要益你哋

明哂

斬死你

咁唔識嘢

好眼訓

睇波

早唞

俾 我 返 屋 企

未

我都未

就收工啦

大家好

屌！點解成日要1人做幾個人嘅工作？！
就快做到人癲。

早晨

做咩喊

Quit la

太耐無見

hello有冇人呀

巴黎先生，你好。

竟然認得我

個個都認得

你好 有人

勁

心事台好難唔認得你

少入呀嘛

不太好

點解?

咩事？

[url]講ex講到口臭唔鍾意佢但好憎佢，好鬼辛苦自己[/url]

[url]仲要加密錯[/url]

1分鐘都唔想留

你好

升key雀

仲有半個鐘

幾時收工?

好撚嘈

我呢邊唔叫

快d講

兩個鐘

真好

心事台

都要慢慢黎，首先你要搵啲陽光fd 講啲正能量野俾你
加返啲自信心先咪再搵你呢個傾心事

你開窗嗌返出去

放底佢啦施主

到時俾人屌嗰個係我

升key料

啊啊啊啊啊

聽日唔洗上堂咩

點會唔使

去訓啦 屌你

訓喇 早抖

你唔洗?

包皮好波

on9 var
但好波

唔洗

無睇 我睇住個score only

我唔係要PSG嬴
我淨係要疤輸

條廢老C都入咗一粒

無所謂架
你咪繼續希望
佢破唔破係佢嘅事

有呢個心態係好事嚟
可以大力努力push自己向上
正如我都有呢個心態對住我原生家庭

有少少病態

係囉 我都想知

咁樣自己真係好辛苦

mola mola
drop to zero la

不過事實上對好多人黎講係好難既

要愛得起 放得低
唔知個game rules 嘅人 無G格玩呢場遊戲

放過對方=放過自己

因為屈鳩我

好逼呀

裝下

畫嚟
有意思
聰明人先明

我好蠢

人呢

係

牙鹿

always here

我可能真係要訓多啲
今日勁眼訓

叫咗你㗎啦
我講到口臭啦

雖然我咁講
我估我都係會夜訓

唔理你啦

冷靜啲唔好咁衝動

等陣我起身要見到你去訓

你起身我應該食完飯

起身ed

我會努力早訓

三點前

1點

屌你老鈴收工未

12點啦好嘛
明明訓覺係一年何其舒服嘅事

*件

2點

我返工都要屌
就快我估

12點

應該學我咁搵個sugar daddy養我唔駛做
屌你老細幾時放我鈴b收工

打來～

你都唔會做架啦?

我嫌錢多

咁又唔知bor一般都係用現金方法
我知呢行平時射客盤俾財仔就8 千

我等埋封email就走得

不了我好怕麻煩

Feel到

我唔想去商業調查科

返屋企先搞得唔得

同黑衫無關都唔捉你啦

我希望我既人生可以遠離麻煩

你人生有咩

跑loan 好多都係咁樣做啦
其實跑loan 唔係最污糟錢，保險先污糟
幾多內地用巨額保單走錢去香港

不過做mortgage如果真係要捉好多人都會岀事

有你

P loan既有邊個唔用自己方法行班馬線
自問無network , 唔做loans

我已經睇唔明你地講乜

原來我=煩惱

年中有好多新人入呢行，但係佢哋連遊戲規矩係點樣都唔知，就用自己方法過馬路。之後俾人叮出呢行

我意思係人生有你

汪

我今日遲收

我屌你呀

但你令我失望了

醉愛柴子

無力狀態

大丈夫？

唔知個m47幾時有

早

禁左pre order唔知要等幾耐

不過都有可能佢要啲消化
俾少少時間睇下佢會唔會有啲咩表態

我會耐心等待

做返你自己就得
你想追問都唔覆都無問題
始終你已經表態

你係咪痴線

可能買100g試下

上班中

牙鐺

做乜

一杯唔洗20蚊其實都ok

收工 你就爽啦

以恥笑人為樂。

你收工咪到我返

有無Ching知google meet係咪用iOS個recording會錄唔會聲。

本身諗好咗今日要出去 而家又懶

未五呀 攤左係床好舒服 但我有個地方想去

我琴晚發夢有人sell我燒賣皮叫我買啲翻屋企包燒賣

我瞓咗15個鐘重係好想瞓

點解會咁 我係咪潛意識好想食燒賣

你起身之後想唔想食

好撚眼瞓

還好

尊重啦

你唔比我識？

精神

包剪揼你就識

想試esmeralda嘅geisha

那日篇作文有冇用

趁未放完大假去左睇逃獄兄弟
之前上左一直想睇

開心豬遇上快樂鼠
一齊起湊

我賭十甩燒賣你唔識！

不過無所謂既
我地都會陪你傾

嘉寶漢堡定係沙嘔麵好

漢堡

我投嘉寶

有無好食推介？

不撚知所謂

個無食過只係食成日聽人講好食

做咩事？

牛囉
原來尖沙咀搬左新分店

次次都見到好多人排就無食

想試下炸燒賣

我又唔介意排隊

瞓得4.5鐘好撚攰

我睇波你仲未訓

我好憎排隊
就算嗌外賣我都會走左去第2度做其他野

好撚多野做

我睇完曼城再睇埋巴塞先瞓

對我黎講等待係好好既調味料

你仲癲過我…驚你行行下訓着

屌你仲唔訓

你有耐性

喺屋企返緊工
仲要執另一個senior啲手尾

又話翻office

我等你

痴撚線我公司d intern影下印 scan下野又一day

返一日姐

姐係要你自己買

四十年後見

咪就係
明明就係去玩碎紙機

都未夠鐘

食屎 好撚多野做
班senior最撚鐘意臨收工塞嘢比我做 之後聽朝一早就要搞掂份嘢
啲嘢做完又執 執完又話呢度改嗰度改食屎 冇做完嘅一日㗎喎

1點半啦

冇撚玩過冇print過嘢

調咁耐味咸到腎虧

反枱

之前中學翻過
執file執咗3日

正式返工都冇試過咁

未正式翻工就留低陰影

我寧願執file

我應該就快訓

你間公司夠好
我做嗰間真係捽撚死啲intern

好撚悶
想做其他嘢

我會注意返減少sodium

好彩無試過

不過其實係咪遲早都要買？

咩資

如果返到學校嘅
好多人會係學校做 做到第日返學

我用了你建議的那句：人於世，執於一念，亦將受困於一念。

用blender囉唔洗錢
C4d好貴

已經唔想返工了

美g

我google copy

美g刀貢癲巧少見

我copy你

where?

哭撚咗 嗰日我喺office坐到5點9走
走嗰陣比其他senior啤
但係我個老細5點已經叫我走

我見ig嗰啲畫得好靚

咁你大條道理五點走啦

反正夜晚都要執屎

有urgent meeting要開
嗰度啲人真係當開ot係食生菜

遲咗走唔開心

點解唔想

老實講好on9

同我一齊走

吸毒？

邊間

想約你出街啫。。。

唔能係囉

你好，五小姐。

仲係張床上面我內心好想出去

約我。

唔好五喺張床到。

我唔會

你日日都唔得閒

想睇一秒

咁咪睇

三點仲出唔出去好 雖然去唔切我想去既地方 最少出去食份炸雞都好

出去行下啦支持

想同你睇

成日上黎曬女

珍

偽毒屌佢老支

攤左成個朝早

好啊

屌你咩人諗咩嘢
肯定日日溝女啦

毒撚一放學就返屋企瞓晏覺

呢度無人信

邊到炸雞好食

約到個女fd

我會俾錢

cls

你仲多啦

冇 都係嗰啲普通野
總算出咗門口

大家巧多女

我都真係幾多女

仔都唔少

介紹

幾時

今日

食碗涼粉先講野

B仔

邊度等

我得唔得。。

k11

活動台

我沒想到為了你我能瘋狂到

承你貴言

宇宙gme

半夜有人搵你傾心事

山崩海嘯沒了你根本不重要

普通過普通朋友

單春變態3部曲正d

我又想搵你

無

我宜家過去

如何

我都想

想乜

又mon

明白既

你明白咩

不見不散

明白晒

起身喇bb

我唔明

邊3部

鈴鐺 (靈魂狀態)

我都明

我啱先開連登

準備訓

幾錢

醒目 瞓未

遲啲會明

嬲嬲㗎啦

自己search啦

小鹿成熟時

呢個係4部曲嚟wo

唉

明左所以訓唔到

真係就訓

俾錢我

你唔明就唔會知點解我未訓

得你唔明

又打

$5201314

你地又集體蝦我

你女朋友要咁多？

你多我女朋友$1314 開唔開心

笑到仆街

好撚攰

重播咗唔知幾多次 勁多痴線佬打上去

咩事

有d人會用唔同身份打上去明明琴晚先聽完佢把聲

返工

一齊返

此情此景不再

又死多個

學咗句法文

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

來世再做中國人

今日有個小朋友打乞嗤 之後佢講我係咪中咗肺炎

is

佢又啱喎

聽左幾年重播了

即刻去試

你唔覺得好撚搞笑嘅咩自己問自己

爽 全校收皮

你點應佢

冇應

Hello 小熊女。

好mean

咁撚戇鳩點應

你唔係小天使。。。

係手天使。。。

濛西

幼稚園初班 乜野功課黎

點睇

準備封gym，我可以收皮做毒撚了

我都有出呢啲功課 唔明點解咁大反應

做占就脫到毒

真係識做架咩

lm學嘢

入嚟就係為咗笑鳩你

反而見FB個拉麵關注組無人講

依度得我係毒撚

我都係

幾時一齊掃哂啲拉麵

幾時都得

你咁型 冇乜資格做毒撚

你拍過拖

我邊有

分手yo

咁岩聽到依首歌

料b 好耐冇見

牙cake hi

依兩日少上 依度有冇發生咩大事

屌你 又撚我

料b你叫㗎

咁料c ok?

對唔治囉，係專心繼續做毒撚

唔ok

咁料d ok?

成日恰我

係咩

女b 好耐冇見

因為我無人可以恰

咁料e ok?

牙糕

發生咩事？！！講真話都俾你話

料

嗨

我9293post都冇睇過

竹

咁料f ok?

又網絡欺凌

吃飯未

料a

好man

一黎就想剪我

咪亂講

料a你好

一剪解千愁

未 啱啱好眼瞓 依家又無咁眼瞓

無嘢做咪去瞓

一剪都冇曬快樂

我唔好

做人唔使咁快樂

料b

家長與幼兒
Project approach 有好多家長都貪間學校用呢個教學法所以報名架 因為似鬼佬學校啲做法 我嗰間都係行project
k2仲要下學期 其實佢哋已經好叻 唔好當佢哋好似傻鳩 佢地唔似你

食飯未

+1

我要同樓豬講

今晚唔洗ot啦

乜

咁咪乖 安分守己

未到8點

吃緊炒飯

雖然已經ot咗1個鐘

鄰居擺野喺我屋企門口

撚翻你

？？？

佢瞓左

又自己

恭喜

平時唔係8點就會wts你咩

咁做人都唔駛咁愁啦

等佢起身

都唔知你睇唔睇

好耐冇見 weeyyurjrbdhufir b

無人睇

咁早食夜晚肚餓

透b 好耐冇見

謝天謝地

ok

今日早咗

其實係

係呀 我準備報你果間

咩係b

蛋糕先生，你奶。

冷靜啲

自便

又一pair

唔關早晚事 我而家食完下秒都可以餓

你咪b

可能突然反口

磅數追到我未

我唔奶

wow cardi b

睡房想轉攞位

點解香港啲屋永遠都唔比人張枱貼住個窗

Agger

毒死你

接近

block多2件

事b 好耐冇見

我淨係知d家長好鍾意蒙特梭利

pair唔起

毒撚冇人權

我是

之前咁咪幾好

落重藥啲

好qq

唔係好耐啫

咁你間房好大

ok 我試下味先

一日不見如隔三秋

唔巧死

關咩事。難

有錢人玩意

其實得兩個擺法 唔知點解佢屎忽痕要阻住個門口

你知就好

我間房可以

兩粒波

你唔早講會死

圓looklook

阻住個門口少少都已經好麻煩我間房就係 後悔屎忽痕轉位

d藥你買㗎喎

印象中康城好似都係床近窗 你瞓廳？

點解係b

柴灣幾時同我食

咁我蠢啊嘛

好打意

Baby

扮蠢

咁點解你會轉

有冇錢？

之前接觸過果d好多都起碼中產有姐姐湊
果d就真係好撚醒

因為你係我bb

嘻嘻

透b

撚係

重好撚多嗲

冇錢

〇〇

金錢的威力

我住峻瀅的，開則好靚

點解係你bb

搬咗？

4個半（越南盾）

Blueberry

因為我當左你係

想間房入面個空間大少少但係依家要打橫先入到房

峻瀅咪即係康城

得咁少

i no longer able to hold it black

我同你三唔識七認親認戚唔通係傳銷狗？

係咪又30k過夜

狗男女扑完野一齊上水？

最少

懷疑係

我今日溫哂成個course

wiedersehen

啱啱瞓完晏覺

我有勁多嘢要溫全部下個禮拜考

Tschüss

だめ

さよなら

可能一路扑一路上連登

幫你講多少少：屌完西，瞓完晏覺

また来週

污糟邋遢

なに？

腰痛again

惡到賴屎

除非你是我 才可與我常在
一個人 從連登發展恩愛

大哥

正字bae

放工未

仲有幾粒鐘

咁我溝到你就得到全世界了

I shitted on my pants

咁撚耐

首先你要溝到

きょうはいいですれ

好寸

隻貓搞到咁？

你好瘦

唔好2c

又溝女

窮撚係咁

等你下課

望到個銀包就諗起佢

係又受人溝

你都窮

我與我常在

男朋友又鬧分手 可以點做？

牙秀唔好再蝦仁

次次都係開機做嘢
老母就話食飯

周星馳

我唔是太子爺

乜黎

想你變性

周星菜

我都唔係

我都覺

bb收工未

仲有幾個鐘

返屋企小心啲

有無啲樂觀撚救下我

已經唔識日文有限公司

有我哋

同我食

唔係ね咩？

知道

我都唔知😂

心上人主動wts 搵我
但我太攰瞓著冇理佢

😂😂😂😂😂😂

諗唔到覆咩咪加過呢個囉😂

你啱

咪就係😂

換翻漢字你一定識

我反而分手後大洗咗

叫佢用signal la

呢個呢☺？

大神

冇抱佢了唔敢

瘦就唔使打橫入喇

我2年前講養貓講到宜家
仲係未養

都係 會願意自己買野比自己多咗囉

養啦 生活會變得好美滿

...我試都未考過喎
Btw 想去考個N3

以前都唔捨得買

我都想啊
屋企人驚貓

點解驚

梳囉😂

唔知佢

I m fine fank you
Danke, es geht.

@樓豬 你睇下佢
又拎d唔知咩文嚟蝦我啦

你咪又係用日文恰鳩me

太子女出錢 我地出力

你起碼識d先

Ys

咁你後日要報名了
鬥高分啦

Adieu

Hola

Salut

鈴鐺未起身😹😂

爆佢

boom

1001